# Описание методов

### Получение данных
#### `GET /stations` - **поиск данных**
Получение списка всех станций метро, к какому городу и стране они принадлежат
* `name`: название станции
* `city`: ID города, в которой искать станции

---
#### `GET /stations/:id` - **основной бизнес метод**
Получение станции метро со списком ресторанов поблизости

---
#### `GET /countries`
Получение списка всех стран

---
#### `GET /countries/:id`
Получение страны и всех её городов

### Изменение данных
#### `POST /stations`
Добавляет новую станцию
* `name`: название станции, обязательно
* `city_id`: `id` города, полученный из `/countries/:id`, обязательно
* `line_color`: цвет линии, по-умолчанию: `#000`
* `lat`: широта
* `lon`: долгота

---
#### `PATCH /stations/:id`
Редактирует станцию, только для тех станций, у которых `exists: false`
* `name`: название станции
* `line_color`: цвет линии

---
#### `DELETE /stations/:id`
Удаляет станцию и все связанные с ней места
